世界最貴遊戲卡即將誕生!!

Magic 最 iconic 嘅black lotus
呢張 BGS graded 9.5 放上ebay一日多d已經超過127,000美金。同樣grading 舊年7月在ebay賣左87,000美金
仲有8日，萬眾期待

想聽下有咩咁值錢既地方

以為遊戲王

開心到手都震哂

如果沒冰火版真天魔出遊戲卡會炒到幾多錢呢？

早期卡，破壞平衡
黑蓮花第一turn用加埋地有4點mana用
第1 trun等於人地第4 turn咁玩
可以話贏撚硬咁濟

有冇禁卡嫁？

159,999.00
Now

一過期就成個collection禁
個card pool得近兩年出嘅咭

全球有幾多張？

一張垃圾卡有幾值錢？？

殺你

Black lotus 只可以在 vintage format用 (可以用25年前MTG一開始至現金最新嘅卡)
不過一副deck 60張 + 15張 sideboard，只可以用一張
仲有一咋卡都係屬於咁，只可以用一張
因為太勁

呢set 1100張

貴過之前果張咩噴火龍

唔係，magic有好多format
Standard先可以用最新set
但vintage係所有都得

真係有人會買？

BGS 9.5 暫時有39張
Alpha呢set估計印左1100張
幾多已經消失在世上
幾多留到而家冇人知道

上淘寶買會唔會幾蚊有一張？所印出黎姐

Ebay bid緊

唔駛上淘寶，官方有出過重印版
功能當然一樣
但物以罕為貴
AJ出復刻價錢都唔會比得上原版
BL上左神枱加上ALPHA版印刷量好少
基本上已經係純收藏
以前係香港見過9張（一頁）BL
當然張張或多或少有殘缺
但時間耐左，而當時人仲有KEEP既話
佢應該發過豬頭

人地有認證 仲要上到9.5分 好撚高

以前玩遊戲王放幾張老翻代卡都冇人知
入哂卡套 根本睇唔到質料

Black lotus重來冇重印
有個reserve list
裡面嘅卡不會重印

你用黎玩緊係無問題
但人地係用黎收藏
同你收藏ANDY WAHOL啲版畫一樣
你平平地買副復印畫同你用唔知幾撚柒多次去買到有NO既原畫係唔撚同價值

雖然這張卡片是印行數量較多，後期才推出的 Unlimited Edition 版本「白框黑蓮花（white border Black Lotus）」，但競標價格馬上從 1000 元漲到了 61 萬日幣。
呢個算唔算重印

vintage masters將就下啦
唔通我拎張unlimited/alpha/beta出黎同你打咩

唔算，我講緊既復刻係black lotus出左好幾年上晒神枱之後既事
上面位巴打講得啱，無係現實用出過
vintage master都只係for online

唔算，alpha, beta, unlimited 加埋 collector's edition 都唔係重印

Online

你望最頂果張圖
佢張卡係封左係膠盒入邊同有3rd Party既卡片交易機構鑑定過
證明係真品同埋檢查過保存狀況俾左分 (9.5/10)
先可以賣到咁貴

如果你講囉去玩既話，你囉張白紙寫個名上去都得架，
你對手承認就得啦

除非DCI（MTG官方機構）公認比賽，
唔係既話開波前講定大部份對手都認架啦
有乜所謂，個個咁撚有錢全部卡齊4咩大哥

畀10萬支那廠一定整到100%似
話哂抄野起家

係囉，如果真係賣到成百萬hkd,大陸仲唔印返幾百張出黎慢慢賣

你乜整囉
我10蚊收

緊係啦, 個量少好多

值十幾萬美元, 吹咩!
香港最付我知都有單交易講緊十幾萬港紙

咁呢樣野好難copy
除非佢搵到25年前果塊printing plate
而家大陸嘅假卡一睇就分得出

當人地鑑定專家流架咩
整到晨早通地都係啦

不過佢應該有編號，全部登記哂幾似都冇用

會唔會因為佢極出黎只為玩家所以會求其整算

就咁一張卡係冇登記嘅
呢個係一間鑑定公司grade嘅卡
所以有左編號
拆左個殼同其他卡冇分別

呢個個機會大呀，所以要整就一定要有張真既先，呢個先係難題

大陸假卡好極都係同彩色影印冇乜分別

因為佢整傻卡原意唔係為當真卡炒，好似印錢咁可能整到肉眼睇唔出，但錢同卡後者要做到同真既一樣應該易好多

唔洗諗咁多啦, 所有MTG咭既紙中間都有一層藍色夾層, 做唔到LE樣野部PRINTER印到曉飛都無用

大陸已經有black core
所以用printing process黎分別會準d

巴打識野

唔記得大陸原子筆粒珠都搞咗咁耐

我都以為係

點解咁多人討論點做假，咩基因

遊戲王單係歷史就追唔到
知CARD GAME歷史既會知道從來最貴記錄只有MTG能破MTG

127k跌返107k
睇黎有人retract bid

都高過上次

Mtg始終係鼻祖

Magic MTG Beta Black Lotus BGS 2.5 (9, 2, 3, 4)
HKD 80,438.45

好似梅菜都賣8萬

好多卡card game都參考佢玩法

2.5不如唔好grade

絕版

我冇玩，研究下有冇可能做到假又過到檢查姐

講開又講
依三四年MTG好多勁咭升得好快
有好多中價咭幾年升十倍既例子

有冇人會買?

咪又係有價冇市

真係未見過/識人玩呢隻卡

Ebay bid緊呀
唔係賣係拍賣

因為細個開始玩嘅玩家而家開始搵到錢
想買返細個嘅夢想

張卡比賽用到?

真係接受唔到紙牌炒到咁貴

印呢啲卡真係發達！
零成本賣到貴一貴

唔似
應該係EDH普及所以多人找KEY CARD

當年收75HK
今日放75USA

依張已經唔係咭
係古董

得， 古典賽
但十幾萬美金邊會用

唔係印果個賺架

on9

用到。好多個GP(而家叫magic fest)，eternal weekend等等都有搞vintage tournament。個個副deck都幾廿萬港紙起跳

係咪間公司自己炒作咋

中價key卡因為EDH唔出奇
High end就因為 collector/炒家

睇完上面邊片 諗番其實對自己鍾意既野有呢啲激動好正 其他人可能唔明都無所謂

有冇試過爆卡果種興奮先
(當然同賭博無異)

屌好懷念以前小學雞個時有玩過MAGIC 個時已經聽人講呢張卡好撚勁

本身間公司唔理2手市場
佢地只係賣補充包搵錢

Noble 係因為modern而升
一般edh card係reserve list 就俾人炒

Noble百搭，modern/legacy 都得

盲

以前以為可以放4隻,原來只可以放一隻,真係有咁大作用咩

不過有啲意外世界最貴遊戲卡係值錢在功能上而唔係收藏價值 通常啲咩咩珍藏版特別版限量版先係咁

樓上仲有人問點解唔搵支那廠印
所以點解人地個認證機構係鬼佬而唔係支那人

鄧個肥佬開心

會,但拎去grade會grade唔到

卡呢種收藏品不嬲都好高價,例如上年有張棒球球星簽名卡成交價係40萬美金左右

有款舊版的Jordan卡都長期10萬+美金

因為依張咭比起D乜乜限量版更限量
要比就真係只能同果D全球得一張果D比架啦

功能上勁之外佢0既ART都係非常ICONIC
前排有人在FB賣BLACK LOTUS原畫
開價 6.5M USD

外國SPORTS CARD不嬲非常耐歷史/成熟
仲有COMICS
可以上EBAY搵下第一版MARVEL漫畫書
例如SPIDERMAN第一次出場果本
包嚇你一跳

挑，咪又係卡一張
到頭來咪又係戇鳩game 一隻

就係戇鳩game入面一張卡要咁貴

都係
見平就收

我成疊rare都唔知點放到
上網人地淨係搵信譽賣家
散放無人理

唔係張張都有價
Sell in bulk 係難d

有價但係有冇市先

對於唔明既人
我簡單介紹一下
依家拍賣緊既咭
係MTG史上被評為最強既9張咭（簡稱Power 9）中最貴果張
而依張本身只係係廿幾年前第一版，第二版同復刻版出過（名稱我簡化咗比外行人）
今次拍賣既係發行量最少既第一版
仲要係係專業咭評下得到9.5依個超高分
咁既質量係全球流通量我相信無幾多張
已經唔係一張紙咁簡單而到咗古董級
相比之下， 第二版同復刻版既價就無咁誇張
比個比較大家
18年尾我聽講香港有單復刻版P9 9張一齊賣
賣家以朋友價AROUND 11萬港幣賣比個朋友

值錢地方係一張稀有同埋好舊嘅卡Grade到9.5或以上即係保存得好好 condition都好好 BGS係最可靠嘅鑒定公司 所以啲人攞佢嚟作準 至於其實個意義就唔大 係人都知張卡舊到就爛 基本上冇乜可能9.5或以上 只要後天修補瞞天過海過到鑒定公司 一係同鑒定員工串通 9.5冇難度
所以值錢之處就係稀有 同埋所有人都想要一張完美嘅卡
Grade咗9.5或以上就係一個肯定 個價都高唔小
利申 PWCC全行都知成日自己托價做馬
以上係小弟嘅短見 不喜勿插

上網睇睇價先, 如果係BULK RARE咁就無謂浪費時間

再上FB賣
或者搵FD幫手放

賣左果SET係白邊unlimited黎

mtg

當年一張天堂鳥都唔捨得啊陰功

暫時BGS GRADE左0既9.5有39張
10得一張

右賣左

連你都知， 你睇落堅過我好多

當年一張天堂鳥已經係好貴0既卡
印象中要40~60蚊
而家已經唔值錢
不過都係一張用到0既卡黎

識個賣家

亞輝?

唔識, 不過唔係佢

算吧啦 LM睇呢個拍賣賣家自己取消
就算唔係自己 大把人亂咁落bid 因為可以唔俾錢
諗下會唔會有人用過百萬去買張咁嘅卡
有錢都唔撚係咁樣用掛

咁唔深究， 總之有人證明到個價唔係我吹水都好

舊年7月EBAY賣左
87K USD

鳩到痺
有錢到唔知點洗都唔買張卡啦

老老實實， 次次睇到依D報導都後悔自己點解唔早D入坑
唔洗P9
當年5蚊支FOW時收返幾百張今日夠買車

我果陣係40蚊... 如果冇賣真係夠買個車位

屌你老母質乜撚嘢量

真係會有人買？

不過初代MAGIC D牌其實張張都勁到無朋友的

你老未拎疊yes卡去賣 洗乾淨啲錢先

其實一dd咋
例如現今嘅生物係勁過以前n倍
以前嘅生物已經係垃圾

買完贏撚硬咁玩黎仲有咩意思

都唔奇既，諗諗下好多玩具都炒到上更價，緊有人一百幾十萬當散子又咁岩愛上某d野既

而家d商城game咪又係咁，d台仔一隻game課廿幾萬hkd

有唔等於贏。。。
呢個遊戲唔係遊戲王

都唔係唔值錢丫，差唔多啫

以前2蚊出得隻2/2但係d instant 1蚊打3度

咁耐都係得一張INSTANT 1分打3度啫
但係而家成個遊戲係著重生物
以前2分2/2乜功能都冇
而家2分2/2連一堆功能

想知個評分大約點比
睇黎睇去都係幾高分好似都幾靚仔咁

On9
張卡誕生咗好耐
即將誕生嘅係個價錢

4個方面
surface 表面
corners 4隻角
centering 張卡最否正中
edges 4條邊
各有10分
最後再平均得出整體GRADING

連運費都唔包

黑10先係最高分,1000張卡先可能有1張達標

呢張卡套現變首期

咁都比人負皮真係cls

細路仔卡GAME,搞撚到咁專業
真係ON99

邊個細路仔都未知

最憎你地D卡GAME毒撚
咁撚大個人玩D ON9卡GAME
行過D 卡GAME店,成班油頭毒撚,入左自己個世界咁
動作大大,係到叫囂,出技咁,毒撚到出汁

冰火版真天魔透明卡牌

咁你玩d咩唔on9 嘅game?

要出廠品質靚
仲要保存好真係萬中無一

咩卡黎...
淨係識遊戲王, 召喚王

雖然對card game 一無所知
但呢個post幾有趣

其實唔止遊戲王 ,球星卡,漫畫卡,電影卡果d都會咁做,呢個世界有人鍾意儲車,儲公仔,集郵,咁有人儲卡都好正常姐

近期籃球fast break勁多原廠傷,一大條橫痕

都有人專門儲miscut/misprint!

card game始祖

有玩MTG
試過摸白邊嘅black lotus

感覺?

遲下有閒錢可能買套power 9儲下

只會升值!

同感

張卡有幾把炮都好，無入坑ge人根本wfc

戇鳩
咪又係一D 顏料印喺張紙度
乜撚野古董級

屌你老尾2019年仲咁撚戇鳩

屌你老尾全世界都開始玩digital card 嘅時候
呢D咁嘅戇鳩印刷野仲可以幾十萬一張
仲要成班傻閪護航

又話black lotus 好耐之前出？
咁呢pack /張卡係N年前產物而家先開
定係新版卡？又值幾錢？

你話幾十萬買幅畫，都係on9 架啦
不過起碼擺喺度都叫有得睇下

屌你買張鳩屎卡
唔洗講咁多啦
拎張淘寶高質印刷版出嚟，你都唔撚識分架啦

有張野好撚威？拎出街可以射鳩住人？
拎去d 牌聚，喺成班毒男面對認叻？

淘寶有

洗黑錢？

其實magic好唔好玩
利申玩另一款tcg card game

連登好多卡game毒撚嫁 等比人負評啦
我都唔明呢d細路仔遊戲有咩好玩

炒到天價你講實用性

啲畫/古董/玉/珠寶全部都無用㗎，炒得起就有人買㗎啦。

畫呀 起碼係人畫出黎 古董 玉 珠寶 金 銀果d 本身就有價值
咩卡game d卡 只係機器印出黎 再限量左佢 要量產 隨時都可以 圍內一班on9去炒高佢 本身就0價值

咁個個儲野都on9喇 d銀紙 郵票都有人儲喇 咪又係機器印 呢d心頭好野都要屌人

自己唔玩就話人on9 game

啱呀 條友根本為屌而屌

以前天神咭400幾蚊張我已經覺得好貴

發達大計

想假野

N年前產物依家先開

原來啲卡 咁值錢 即時 睇下細個同呀哥玩落 有無淨 值錢野

要係連登為屌而屌黎引人注目
真係唔知邊個戇鳩D

全世界都聽緊Trapping 個時
仲有人聽2pac 仲有成班傻閪護航

全世界都係興 Big Bang
仲有人吹奏 MJ 仲有班成傻護航

知唔知咩叫 經典， old school , founder?

細蚊真係

古董車 越舊越貴 你真係唔識架喎

十五萬美金 比我中到都震

每張卡都有畫家，都係人畫傢
Black lotus嘅畫家非常出名不過前兩年走左
原畫而家賣家叫緊 6.5m usd
井底到

紙皮都咁貴

又真係有人買

呢條友中左金鑛
估仔大概係當年佢老豆/自己買左一咋，留意係一咋
就咁擺埋左冇開
直到前幾年搵返出黎
我估佢嘅貨起碼過千萬港紙 (未開封)
佢片中開嘅盒叫starter
而家 alpha starter 一個賣緊30,000 usd
仲要已經算平
當然呢d都係未開封值錢d
一開好大機會中伏
不過佢開到black lotus呢d值錢卡就
佢張野點都grade到9或者9.5。因為全新

你喜歡咪課落去d電子"卡"
Server一執就88
Btw magic都有online
Magic arena 最新出，最易玩
MTGO 最耐歴史，唔啱新手

又係依張野炒MTG真係仲好過返工

講起就扯火，以前有張噴火龍小學俾人偷撚咗

係咪第一版。如果唔係都唔駛太傷心
不過學校偷卡，俾人昆周不時發生

咁都要keep得好先值錢ge

一係你真係識收藏姐,否則好多溶溶爛爛都唔值錢

鬼唔知 本身有人設計咩 但果d卡 係唔係印出黎？
唔通印張 名畫又值幾十萬咩

話明覺得on9 緊係唔會去玩啦

咁唔駛收藏郵票啦
都係印出黎

都係嫁 不過都冇d卡咁on9

不如介紹下你有d咩唔on9嘅收藏

從來古董呀, 舊車呀, 收藏品呀
都係願者上釣架啦
係你話人ON9之前
唔該先睇睇自己有無任何唔等洗咁收藏品呀
有你都係一狗樣架咋

AV

冇,只收藏AV

Av女人拍完啲碟咪又係印出黎
收藏av又有幾撚高級呀？

咁同樣道理
免費有得睇既收藏黎做乜?
我問人比SEED唔好?

果然好唔on9呀

冇人話高級WOW,最少冇幾十萬AV咁ON9

你慌條友真係比錢買咩

方便開黎睇丫麻,DOWN落黎,順手儲起佢JA
唔問人比SEED,點DOWN呀?
9唔答8

你咁勁買AV呀,係邊到買開呀?

依佢講法要收藏AV女優真人先夠

果然比你估中
原來又係伸手黨

做乜咁認真同個假膠溝通

你做到當然勁啦,有AV屌WOW,仲ON9
唔通扲住D 卡打飛機先唔ON9咩

係啦威啦,你會買AV
我就唔撚信

唔會架
但唔會好似你條ON9咁對會買既人指指點點囉

屌,仲以為你咁撚勁
自己都係睇DOWNLOAD,話咩人伸手黨
我對咩買既人指指點點呀?由頭到尾都屌緊 卡GAME D ON9
關AV咩事 9唔答8

唔好理佢啦

唔係好多,不過值錢個你成個人
應該夠買起你1百幾十個到啦

係啦威啦, 要係連登做假膠真係好撚清高

從來呢啲收藏品喺啲唔係收藏嗰樣嘢嘅人眼中都係垃圾
不過係收藏嘅人眼裏面係寶物

所以唔使同佢講咁多

反駁唔到?

手上一樣值錢嘅野都冇係陰功d嘅

你呢句都算岩聽
班傻仔講埋D 似是而非解釋 真係好on9

你又知我身家幾多呀?
為屌而屌
有錢一定會去收藏D垃圾咩,ON撚9

係唔同你咁低LEVEL咋
都話咗收藏品係願者上釣
你咁吠只係展示咗你咁膚淺

咁你都拉低左自己,同我屌左好耐WOW
咁唔好再回啦,拉低自己呀
果D卡就係ON9上釣
好似你果D咁ON9先會上釣囉

又要囉返以條片
卡既價值其實唔識既人真係覺得好恐怖

咁恭喜你好多身家呀喂
恭喜你有AV收藏呀

買返黎日日J無價

恭喜你好多卡呀
對住D卡打飛機啦,記得帶套,唔係射到D卡,會跌價嫁

聞到一浸窮撚+葡萄味

去到後段全部已經係sports card嘅世界
而家magic都向緊呢個方向

我拎一半錢去大陸印翻版仲好啦

葡萄你D垃圾卡咩

如果真係得早就一街都係啦

咁始終sports card歷史長太多

其實最重要係
SPORT CARD無得玩
所以D人一開好野就收藏
相反MTG始終係玩既
當年又唔會有咭套
所以易爛

人地bid張全球稀有咭影響你人生咩，得罪你咁，佢點洗錢又要你教，不過慘得過人地有多餘錢買，你就唔同有個獨一無二既鍵盤+窮撚DNA

Sports card唯一就係得個儲字
Magic就可以玩，多左樣功能

咁又係
果個年代邊個知道black lotus會升到天價
Sports card就算點有心班人都會用果時最好既儲存方法搞

我鐘意屌收卡D ON9,關你撚事咩,要你教呀
ON撚9
過慘得過人地有多餘錢買，你就唔同有個獨一無二既鍵盤+窮撚DNA
呢句野小學雞咩
屌你老母,柒下柒下咁

當年未發明卡套，d卡真係就咁shuffle就咁在枱面磨

真係好撚多井底之蛙
你理得人地有咩咁值錢啫，事實係人地有價有市，而且個價仲升緊，張卡仲值錢過你個人，你覺得張垃圾卡唔值錢，其實你咪仲低賤過佢

之前睇過新聞好似有張噴火龍成38萬美金?
定果個係吹大左有價無市

唔係一張噴火龍成38萬USD
係全部加埋38萬美金呀

張噴火龍無記錯都係90000USD

岩岩搵番段新聞黎睇先見到係全部加埋
自

咁都可以屌一餐

唔鍾意咪行撚返出去囉

n 年前啲龍珠閃咭值唔值錢

咁都吹到十頁
利申唔撚識 +冇追po
但廠商可唔可以印返當年的形式？ 咁咪可以印銀紙？

唔得, 因為無咗個歷史
個價就會跌, 仲係暴跌果隻
而且咭商如果插手二手市場即係趕客姐

對卡商黎講印完都係賣零售價
根本無咁既理由重印

而且有張天價卡囉黎做宣傳好過

應該都值少少嘅，不過唔多

唔好同條傻鳩講喇

game card唔知,其他卡個print plate會pack埋做貨等玩家抽,保證呢批貨唔會翻兜,當然會有人話"再整個新print plate咪得",但卡廠唔需要咁做,因為出新款一樣咁賣得

個傻鳩好似d冇車ge人笑9有錢佬買跑車咁 :都係四個轆,洗乜買咁貴,行得就得啦

當時嘅printing plate已經銷毀了

講真...你當佢一幅畫就唔難理解 點解咁貴
而且仲有升值能力 ，買黎炒都得

而家好多手機GAME , 我之前玩過 CMM為例
第1名果個投放既金額都一層樓既首期, 隻GAME一收皮就無
而且又唔會升價

搭單一問而家呢張值幾多？

唔係之前有個鬼佬放張噴火龍卡仲貴過佢咩

港版召喚王值唔值錢

咁間廠都幾認真

上面講咗, 係好多張加埋
今次係一張

Sorry
但其實你話呢張野係bug姐
但點解噴火龍都咁撚貴

天堂鳥都好似好貴

我無玩pkmon都唔100%肯定
但通常一張咭炒得起通常都係幾個理由
1) 勁唔勁
2) 流通量
3) 歷史
4) 受歡迎度

廿年前係

應該20年前喺戰棋會到見過你

可能啦, 我網名廿年都無變過
有上HKMTG同死會都應該知道有我le條伏人既存在

巴林大師？

見日本賣3000yen張

黑蓮係世界最貴既遊戲卡... 唔係n年前已經吹奏緊既咩

一來噴火龍張卡出名
二來張卡初版
三來最緊要就係果張係BGS滿分 10

就算全新係爆盒開出黎都好大機會無10分
因為最難攞滿分既原因係印刷問題，要張卡既字同圖都印到係正中央完全無錯位，4條邊都完全岩位先囉到
以樣野同賭運氣無分別，如果錯少少位跌左9分已經兩個價錢黎

BGS 10 初版噴火龍以個世界有冇第二張都係問題

仲有四隻角

自己有高分果張卡係9.5分

同戰棋會
日日放學都去華僑商業中心
同年代巴打

我都話我網名廿年無變過啦(包括依家係連登)
當年死會D人到今日都係叫我個網名架啦

最恐怖係果條友囉出黎有已經市場20%既 BGS 10 pkm卡
講緊BGS 10既pkm卡得50張
重要未計佢果堆9.5

果時睇片都嚇親

可能識你

條友咩人黎?

你地係唔係講緊係當鋪果單?

yes

當鋪唔係唔肯收咩？

係, 唔肯收
之後無下文

唔收好正常
以類野佢根本無方法放

其實重貴過pcgs左70分滿分D低發行量proof coin

易過印假銀，冇人印?

當鋪一定後悔
不過對pokemon市場唔熟
其實好多渠道賣
唔愁賣唔出

洗黑錢

唔會
以類野個market同sport card差好遠

我記得MTG係咪有張玉璽都好貴

咁平？

發達了

條傻閪起勢咁屌儲呢啲卡
成個痴線佬咁
全世界咁大，咩都有人儲架啦
唔通儲可樂樽/罐又on9?

啲人最鍾意踩話一張卡邊值咁貴

初版保存良好既USA 400左右

真係易過就有人印啦
事實唔係啦

等緊呢度d巴打印,發達大計

閃卡難翻版在你scan唔到，點scan都會有反光搞到啲色錯曬
俾專家分就好易睇到，除非你係喺出卡間公司偷到當年塊印版出嚟先有可能做到一模一樣（但都要知道係用邊種卡紙，邊種閃膜）
但你偷到塊印版，不如直接賣塊印版咪仲賺

估唔到有人當垃圾係寶

有錢人係咁㗎啦，畫廊有一大堆幾百萬一幅嘅話，搵個美術學校嘅學生臨摹一幅假嘅出嚟，幾百蚊幾千蚊有交易添，冇幾多個人分得出添，但有錢人係要買真跡啊

可以去各拍賣網查,check last sold就最貼近市價

畫既技巧都叫有高低呀，上面張卡求其印都得啦

睇你表演

講到似層層咁

個巴打亂講的,你地襯而家快d download定幅圖,隔廿年後print出黎, 到時一定發過豬頭

無知真係好笑

自以為乜都知仲好笑

淨係只你無知已經夠好笑

睇你對住d垃圾以為好值錢已經好好笑，幣少d幣可能值錢過你張卡

如果只用錢黎衡量一樣物件既價值
你真係好無知同膚淺架傻9

你好有深度，好高尚好叻

建議巴打唔洗再覆佢,佢主要係想假膠唱反調引人注意

一張垃圾紙叫古董

屌你老尾你唔撚拎粒沙去打飛機？
幾億年歷史添，恐龍掂過架

attention seeker好心你地就唔好理佢

一句講曬
人手畫，定機器印？

噴火龍咁多張

供應多

點解D人爆盒要帶手套.....

咁都仲賣到錢?

原來要7000usd一盒....好撚痴線

同開郵票錢幣一樣
防止手上面啲油脂hi落去

MTG 有咩卡有投資價值？

好想有機會親手開返盒

如果真係有張grade 10, 真係會有人出150M買？

如果有既一定有人收
因為以張卡已經去到傳奇級

但都係果個問題，張卡一開始得40張
重要留到100年以上，究竟有冇存在都係問題

上面都講過
BGS 10以個世界得兩張
有全世界最TOP既鑑定團隊認證張卡係完美先可以去到咁貴

咁易既不如你試下印張BGS 10既black lotus出黎
最多鑑定錢我出

如果唔得你全裸圍港島跑OK？

岩岩搵到篇講BGS，雖然內文講遊戲王但實際過程一樣照睇都得

BGS鑑定的全名是Beckett Grading Service 是由Beckett公司提供的一項鑑定服務
這家公司也有其他同類型卡片鑑定服務 這邊就只介紹BGS鑑定

BGS鑑定將卡片分成5個大部來評分 分別是卡中心、角、邊、卡面及簽名(如果有的話)
5個項目各會得到一個獨立分數 再加上一個總評分 總共6個分數
最後還有依據總評分給予相對應的標籤顏色
遊戲王卡因為通常沒有簽名 所以只會有4個項目+總分而已
(至少我是沒看過高橋親筆簽名卡被送去鑑定拉XD)

卡中心(Centering)
大部分的卡片圖案都會有邊框的設計 而且在印刷時都是印好一大張再去裁切
雖然是機器切割 總是會有切割的公差
這個項目就在檢查「卡片有沒有印歪 圖片是否居中」

角(Corners)
這個項目檢查的是「卡片的四角是否切割整齊、損傷的狀況」
只要碰卡的人都知道 角是最難顧的地方 隨便一個小動作都有可能會損到
所以這個地方通常也是最難拿高分的地方

邊(Edges)
常說卡片白邊銀漆什麼的 或是卡片因為保存不當而泛黃 就會在這邊被扣分
或者是切割時沒有切割平整出現毛邊也會被扣分
這個地方我認為是僅次於角 第二難顧的地方
簡單來說 這個項目會檢查「卡片邊緣的汙損及整齊度」

卡面(Surface)
「檢查卡片表面有無汙損、各式損傷」
基本上 卡面檢查主要就是看有沒有刮傷 壓痕 不平整等問題
如果是浮雕卡 還會看浮雕膜的狀況

BGS卡片的評分總共分成1~10分 1為最低10為最高 取到小數點以下.5
總評分是由前面說的4(不含簽名)或5(含簽名)個小分綜合起來給個評比
如果有某個項目的分數太低 會拖累整體評分
每個分數都有對應的英文描述詞 有興趣的可以參考這裡

有價有市 你吹得佢漲咩
你咪睇下你啲Digital Card 一兩季後仲值唔值錢咯
虛擬既野 咪蒸發得仲快傻鳩

比心機搵錢啦小朋友仲玩遊戲卡

戴撚曬手套真係好撚好笑
張卡有咩用

你地講到個技術含量仲高過銀紙，我有技術都印假銀紙，駛撚印張咭出左再放上網賣。

都得架,等睇你表演

127000嗰個縮咗沙
睇返record仲有個出1百萬美金

你又講到求其印都得
你打邊份工下次求其賺100000USD

傳銷都唔得喇

穿10萬已經破左紀錄

當你開果盒野係7000USD果時，你都會戴手套
手汗同油好傷紙類，同你去博物館睇歷史文件都要戴手套

始終卡片照到光，油墨就開始變質
碰到濕氣就會同書一樣開始變黃

我儲幤既，平過啲卡N倍
但開盒都要帶手套啦

Ching分享下

127000果個retract左

只係啲銀幣仔
唔分享啦

原來屋企都有d magic card同哈利波特卡

比班連登傻鳩拎黎打飛機

magic果邊拍張圖黎睇吓
可能有d錢
有d舊咭升得好快

有呢張 都唔係勁野

好可惜, 唔係, 白咭usd 1.00貨仔
閃就hk$20左右

係閃架

好奇想知呢類咁珍貴既卡應該點保存？？
我諗到就係放落卡套再擺落d防潮箱度

人地買去真係收藏多 求既係心靈富足
買張假野去收藏 變左無意義
即係好似薩爾達咁 佢nfc隻原版都係天價
就算你之後出復刻版 甚至乎大量支那山寨版 模擬器等等 都唔會影響佢價值

然後寄果陣出左事

9.5都咁既價
有冇出現過一張10

佢呢張已經grade左
已經入左一個密封嘅盒
所以離開陽光收藏應該就冇乜問題

Alpha版世上只有一張10

洗鬼10w
卡紙一張
其實D山寨廠認真D整已經可以整到所有printing拋光碎鑽紋路一模一樣
但係D山寨廠永遠都係求撚其print出黎
唔理圖案求其成張拋光就算

其實如果真係有間認真嘅山寨廠特登跟足正版去整
攞去卡鋪魚目混珠，咁正版係咪收得皮

咁易就發囉

Greedy island

咁你買咗梵高嘅名畫一定會捽幅畫

Update 109,000
仲有3日多

有D明星簽名板都去到幾萬
唔摸買黎做咩

係ge一早收左皮啦係咪先

首先做卡舖講信譽,你入假貨,正版唔會再出貨俾你,d客唔會再幫襯,用中國人心態去玩收藏品係唔work的

即使係大陸,卡類玩家都係玩正版

卡圈好細,衰左就冇得返轉頭

普遍係用one touch卡磚,再用卡磚袋套住,grade左的話則完全密封

Jordan NBA卡35萬美金成交
話好易印老翻嘅仲唔出手

張野仲要係1997年出

綠寶得10張咋,之後的紅寶都幾撚貴的

如果Luka Doncic一直咁樣勁落去 ,到佢退役之後,佢今季rc auto/rc 低限卡應該會攻入籃球top10

原版就係個樣野嘅價值幾乎好多野都係架啦，都唔知班憤青嘈乜鳩
你唔認同未上一頁囉係要係到引戰
10000蚊對波鞋幾千萬一架車又好值呢個價咩唔係個個圈子嘅同你講再多都係嘥氣

佢地想找存在感吧

仲有2個鐘
現時 136,600

usd 166,100
hkd 1,295,580

話有價無市同買on9野既人
唔該回應一下

潛晒

想問下呢個data邊度搵?

搵部color laser printer 印出黎咪得

請

BGS官網

呢隻都75鎂唔撚係掛

要有account?